民建聯同政府話基本法比既自由仲存在 去六四晚會唔犯法 而我想同大家重申一次

鄰國憲法入面都有寫

第三十五条 中华人民共和国公民有言论、出版、集会、结社、游行、示威的自由。 第三十六条 中华人民共和国公民有宗教信仰自由。

民族自強
香港獨立

聽日唔出黎 仲惗咩不送頭既
唔好惗住仲有黃店可以食

唔送頭 唔送頭
港共最驚聽日集會搞得成呀 傻閪

Lose
Pull

駁我呀 五毛們

駁我呀 傻閪

第三十五条 中华人民共和国公民有言论、出版、集会、结社、游行、示威的自由。 第三十六条 中华人民共和国公民有宗教信仰自由。

信政府 唔怕

One Nation
One Hong Kong

坚定不移地相信党
我们不需要示威

五毛撚會同你理性講野 嗰幾隻五毛成晚都帶風向話冇用 送頭 個個post都係嗰4-5隻 今次帶唔到一早摺埋左得返班放負撚

好撚自由呀 比你搞比你去 不過人人非法集結同罰2000

我們要相信共產黨

仲不嬲以為鄰國話無宗教自由

呢頭講完
嗰個就見六四就打

有呀 你可以集架
不過完左你比人打撚死你事

痾緊尿隻狗都知啦

仆街,以為不嬲冇依條,點知有